 
 	Coleccion de sketch hechos en processing
	- Los sketch disponibles en este repositorio no cuentan con las librerias
 	
	Autor: Elías Leyton
	
	@Eliasleyton
 
 	Algunas demostraciones en OpenProcessing
 	http://www.openprocessing.org/user/1058
 	
 	Variacion de un skech por Karl Clayton Sluis
 	http://www.openprocessing.org/sketch/17280
 	
  	(C) Daze

